［無圖］好賤阿港女全副j圖

屌你老母成班狗公j還j，而家起撚哂人底係咩撚野意思？
連登成班鍵盤戰士成日開口埋口公義公義，一去到呢啲時候就衝撚哂出來侵犯人地私隱，起底係咁為左滿足你地自己嘅私慾？我唔知道呢到有幾多個精蟲上腦，有幾多小學中學雞到根本冇足夠智商去判定成件事嘅嚴重性，如果你地係代表大部香港人，咁香港早日立左23條，實名上網算撚數。
我係道德撚，我偽善，我已經對連登失哂望，屌你老母

嬲what?

借歪啦你

J你就j啦

死返baby condom 啦😂😂

爽唔爽 精蟲上腦入來俾我屌